你地份僱傭合約有冇冷河期？

想知其實多唔多公司係咁
係咪真係要理

唔比轉同類型公司 ？

係，或者「競爭對手」

我想轉鋪
要辭職後三個月先比過去見工
仲要啲人工變返原本個數

係同一間公司/集團？

其實有冇法律效力，我係做開呢行，走左唔俾做返，果段時間食屎定舊公司養我？

所以我都想睇下有冇法律jj答到

咪玩啦 簽得contract即係自己同意左架啦

呢d條款就算簽左contract都唔一定要遵守
以前讀contract law既時候聽過個case
個員工係髮型師
顧主要求佢離職後三個月唔准做返同行
法官話呢個條款無效
因為剪髮係員工唯一同最主要搵食技能

我張約都寫左半年唔做得

求法律jj

我都唔明 咁轉工一定係做返本行架啦

同公司

我都聽過類似係咁